有無人可以分析下北韓會唔會幾日收皮

到底北韓有幾多軍力？
如果真係開打
會唔會幾日就畀人徹底摧毀

如果真係要打爆佢,洗鬼幾日咩

講常規軍力, 北韓廢過伊拉克

不過北韓如果真係有核武/化武, 就真係要小心行動

又黎

唔會短時間內解決(除非政變)
最重要既設施,軍隊,指揮系統係晒地道下面
韓戰美國之所以打咁耐都贏唔到
就係衰係地道戰

對付金仔唔打閃電戰=同歸於盡

不過北韓國家大部分錢都用響軍事度 （所以先咁窮 ）
其實到底佢實際上既軍事力量有無人知

似乎金仔今次係一意孤行
覺得無人會想打仗
包括北韓有權勢既人
係咪就黎畀人反 決定一穫熟

石油都無
北韓果堆廢鐵黎，
果下波斯灣戰爭， 伊拉克都有加強軍備先同美帝打
北韓

炸彈之母, 好似連地道都炸到??

北韓唔會收皮
北韓會係金將軍領導下擊毀美國太平洋艦隊
再先後取下首爾、北京、東京
之後朝鮮人民軍會用強大既艦隊渡過太平洋
直取三藩市同洛杉磯
順路通過北美州 直指華盛頓 一擊殲滅美國

同時由北韓本土西指歐洲
先擊破俄羅斯 再直取東歐
最後攻入德國 法國 英國

北韓將會統一天下

但北韓好似有出口武器

唔會收皮，因為中國會幫手
如果北韓俾南韓佔領，俄羅斯同中國都會有麻煩

中國點幫手
會唔會肯犧牲同美日關係而幫北韓？
仲有 依家北韓好似唔想理中國
仲有 咁耐以黎 任何戰事中國都唔參與
點解今次會參與？

支那都自身難保
舊年支爆其實係支共冚住左
但一鬆手就仆街
而家佢仲邊度得閒幫金仔

何況金仔而家當正雜總係仇人

但南北韓好近，美國用炸彈之母會唔會炸埋南韓？

人地大中細碼乜彈都有
自已search下咩叫bunker buster

Homefront?

美國唔知係咪想借此搞鳩中國

應該係

老母炸彈俾你炸到盡都係50-10米
北韓地鐵都遠超呢個深度
而軍事個地地道係再係地鐵下面
好難搞

支那今時唔同以前無飯開巴年代
打仗隨時支爆

聽日北韓核試=>美國斬首

爆左又點???
唔好咁睇得起中國人會推翻政府